有無人真係一夠鐘就走？唔會無理ot鳩坐

夠唔夠膽

有時未夠鐘就走
帶啲嘢返屋企做
如期搞掂就ok

細公司無ot當然sharp走
得兩個老細會ot

以前個間D同事個個一夠鐘就走
依家個間個個都起碼冇錢ot一個鐘先走

你留低又無錢又唔會因為咁升你，OT黎做乜

準時走l

環境公司文化

有d阿頭最憎人唔ot
之後玩鳩你針對你

準時走=少野做,比多d野你做
坐多陣做自己野有咩所謂

利申做緊政府一夠鐘即走

早一個鐘走

不能同意更多

不嬲都準時走

要用夠唔夠膽嚟形容

無野做咪準時走
有手尾執咪留多陣

一個鐘內走

一夠鐘就放個水先走

10秒內即刻熄機走人 唔鍾意既同我講我即刻唔做

大把人真係冇野做都唔敢走

唔敢即走

有野做都即走

準時放工係你應有權利

多數遲到半個鐘, 咪坐多半個鐘先走